大埔邊間髮型屋好？

你成頭陰毛唔使剪

喂喂喂

咩

紅木/隔離好大果間咩HAIR都OK

尊重啦

今日去先 有冇邊個髮型師好？

你4眼油頭毒撚我原諒你

如果紅木有位就去紅木
不過入面好似得2個髮型師
有紋身果個好D

大果間就是旦啦

去開林村河橋底幫襯阿伯

成30幾度喎Ching

大中QB 一定係最好

QB都＄60幾好唔抵

兩個都有紋身wo

緊係魔髮師